Ik ben wel; de patiënt heeft nog eens ontsnapt.
* * * * * _Later._--nog een nacht avontuur.
Renfield kunstig wachtte tot de telefonist was het binnengaan van de kamer te inspecteren.
Hij bedrogen uit langs hem en vloog door de passage.
Ik word voor de suppoost te volgen.
